一人一個同男人講分手嘅方法

你好好 但你唔適合我 我想要嘅嗰類人唔係你

分手

你所有嘢都好好，係我哋唔夾咋

我有第二個

我地分開冷靜下

你可唔可以有啲上進心？
你諗住成世都係咁呀？

我唔想自己後悔呀

我同佢冇嘢
不過你都認定咗係有嘢，我唔想解釋太多

淡左

其實呢幾年，
大家各自都經歷咗好多，
個感覺已經唔同晒

好憎啲人懶醒
人地問你how
你答人what
問你點樣去旺角
你答人用腳
咁人地問你用咩去旺角
你又點答

答啦柒頭

Lm

come on james